（有圖）小新隻狗離開巴塞返日本

幽默感呢d野...

好尷尬

尷乜撚野尬

關唔關你事呀